有無啲百厭又仆街嘅細路/大人俾人打嘅gif睇下

隔離post睇到好想睇多啲呢啲gif
初頭整鳩人 串鳩人撩鳩人之後俾人打柒嘅gif

虐殺支那小昆蟲就有

懷念老貓嗰個好治療gif post

望下